有陣時會覺得做愛已經變得好例行公事化

做愛好似變成「交差」一樣 重重覆覆做埋同一樣嘢咁 好撚無趣味

唔好屌囉 好想比你屌？

係時候分手啦

但係條女晚晚都話好想要 可以點？

但係我真係好愛佢

幫你輪班

屌第二條囉
你都係想咁啫

幾鍾意食嘅野，食到一頭幾個月，咩都食到無晒新意架喇

屌第個

要全天候on call 我怕巴打頂唔順

怕第二條女有其他暗病
不了

又唔係話無新意 只不過想休息一下，條女成日叫春話想要，真係俾佢搞到人都癲

都係個句 我真係好愛佢

我想屌都無得屌

巴打 一定有機會嘅

📞🐔

希望啦

Btw新年快樂

on call 36小時又點話

講就易 宜家我咪就係受緊苦嘅人囉

一日3次，每次8小時

比巴打屌下

精盡人亡，第二日起身瞓咗喺醫院到

Please don’t gay

幾大?

歲數？

係
可以講堆佢對波幾大

23

佢對波應該有35C

我幫你條女解決

俾你tg我，我幫佢搞掂，只解決佢生理需要，OK？

我都好想

粗重嘢 我嚟得

我自己跟手執佢幾劑，最多咪死！

我做野好有Heart好有熱誠,我幫你做。

最多邀埋你3p

睇得出！

邀埋我3p

你去門口睇水

你插前面我插後面

試下佢屌你囉，咁對方咪知做體力勞動既角色係咩感受。

羡慕

兩個春袋磨呀磨磨呀磨

係 當做運動

cls

佢每日都想要1次？

你恨唔到

玩出人命 屌到佢上西天

啱 當訓練耐力

每日兩次 瞓前瞓後各1次